召喚品酒JJ 有無靚Cham 好介紹

小弟就啱啱學飲酒無耐 識小小餐酒知識 唔知點解零舍鐘意飲香檳 唔知各位有咩好介紹